覺唔覺IT部長唐鳳同中大Email (Emilia)好似

都係高智商人士, 不服來辯

咪侮辱唐鳳

咪係

豬 vs IQ180
完全侮辱

屌那星諗起啲台仔咁樣講唐鳳

一個為國家獻策
一個係電子雞